覺唔覺得豬牛雞比人食係唔抵可憐？

鬼叫佢地同毒撚一樣生得衰咩

好寂寞呀 ?

7.7